推曬8.3旺角既post上熱門啊

聽日好多人都唔知啊！幫手推

聽日旺角無人講？ 推上熱門!!!

屌你老母，成個熱門一個旺角遊行post都冇？做乜撚野

係咪冇人知旺角星期六好大件事？

《預言家》八三旺角集會一定少人過撐警集會

唔好唔記得8.3旺角遊行呀！

推

幫手推

push

只係盡下人事宣傳下等多D人知道
可能有人覺得ON9 你點諗悉隨尊便
請尊重各位會員

我係香港人，我願意罷工

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

轉

各位巴打絲打好，相信大家都知道警方已反對8.3<旺角再遊行>，僅批准喺晏架街遊樂場舉辦公眾集會。目前我哋正就警方發出嘅反對遊行通知書進行上訴，希望可以取回屬於香港人嘅權利。但如果上訴唔成功，我哋會將原定嘅遊行改為公眾集會。流程大致如下：

集會主題：
「警權過大政治打壓
五大訴求缺一不可」

五大訴求：
(1)追究警隊暴力濫權
(2)撤銷送中條例
(3)釋放被捕義士
(4)收回暴動定性
(5)立即實行雙普選

集會流程：
下午
2:30 晏架街足球場集合
3:00 開始集會
3:00-3:30 重申集會5大訴求及反思近日發生嘅各大事件
3:30- 6:30 集會地點會設立小講台，開放比嘉賓及任何市民上台發表意見
6:30 - 7:00 集會結束

由於幾位admin需要喺兩日內籌備一個公眾集會，希望各位體諒任何不足之處。
萬分感謝🙏

更新時間：8月2日 15:30

8.3 ＜晏架街球場集會＞嘉賓名單
(排名不分先後)：

立法會議員毛孟靜女士
油尖旺區議員余德寶先生
守護孩子行動好鄰舍北區教會陳凱興傳道
守護孩子行動銀髮族絕食陳伯

(*嘉賓名單會持續更新)

多謝各位巴絲推post
討論區除左討論都係一個資訊宣傳既好地方
各位巴絲加油